\documentclass[12pt, a4paper, twoside]{report}
\usepackage{avant}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{
 a4paper,
 total={210mm,297mm},
 left=20mm,
 right=20mm,
 top=20mm,
 bottom=20mm,
}


\usepackage{graphicx,xcolor}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{cite}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}

\newcommand\textbox[1]{%
  \parbox{.5\textwidth}{#1}%
}

\begin{document}
\sffamily

%\begin{titlepage}
%\maketitle
%\end{titlepage}

\begin{titlepage}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\begin{minipage}[c]{.46\linewidth}
			\includegraphics[width=6cm,left,valign=t]{assets/logos/polytech.png} 
		\end{minipage}\hfill
		\begin{minipage}[c]{.46\linewidth}
			\includegraphics[width=4cm,right,valign=t]{assets/logos/ufr.png} 
		\end{minipage}
	\end{figure}
	
	{\normalsize\noindent
    	ÉCOLE POLYTECHNIQUE DE L’UNIVERSITE FRANÇOIS RABELAIS DE TOURS \\
    	Spécialité Informatique \\
		64 avenue Jean Portalis \\
		37200 TOURS, FRANCE \\
		Tél +33 (0)2 47 36 14 14 \\
		{\color{purple} \underline{\url{www.polytech.univ-tours.fr}}}
    }
	
    \vfill
    \vfill
    {\bfseries\LARGE\centering 
    	Compte-Rendu Système Mobile
    	\vskip2cm
    }
    {\bfseries\LARGE\centering  
    		Système Mobile
    	\vskip2cm
    }   
    \vfill
    \vfill
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
		{\bfseries\textbox{\underline{Encadrant:}}}
		\textbox{\small Romain Raveaux}\\
		{\noindent{\small\textit{romain.raveaux@univ-tours.fr}}}\\
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
		{\bfseries\textbox{\underline{Étudiants :}}}
		\textbox{\small Horacio CACHINHO}\\
		{\noindent{\small\textit{horacio.cachinho@etu.univ-tours.fr}}}\\
		\textbox{\small Quentin BOUVIER}\\
		{\noindent{\small\textit{quentin.bouvier@etu.univ-tours.fr}}}\\
	\end{minipage}
    \vfill
\end{titlepage}
\clearpage

\tableofcontents
\listoffigures

\chapter{Compte rendu TP1}
\clearpage

\end{document}


